女朋友就好似武漢肺炎

好多人有 但唔代表你會有

有d可以陪到你死個刻 有d離離合合

上面2個無女

入侵你免疫系統

咁睇得係連登仔啊 邊有可能啲女人 會自己搵上門

叔哥

樓主聚大陸G

你同我都一樣無

入球就好似武漢肺炎

好多球員都會有 但唔代表莫拉達有

打利狗入咗波 好勁喎

武磊

冇又煩 有又煩

應該係冇又煩 有仲煩

即係我要去美國搵女朋友？源頭喺美國

大c

我有仔

未婚

秦始皇似莫拉達 勁就勁 好快收皮

可以幽默多少少

我收錢抹黑咋

兩個都要帶罩

呢個po好笑